有網媒需要課金呀！

係加山傳播 其實好似尋日大肚婆咁
好多片都係由網媒冒住比黑警打壓到現在影架
希望大家每人課少少幫幫手

//新聞自由就如巴別塔，一直只是空想不可能實現的願望。而後人一直費盡心良，只為建造這座能讓世人看清世界的通天塔。就如聯合國教科文組織總幹事Audrey Azoulay，在今年的世界新聞自由日致辭上的結語，在「相相互依存的世界裡…需要自由的新聞…讓所有人一同守護，成為他們強大的後盾。」守護巴比倫塔的信念，應該人人皆存。//

今年世界新聞自由日時，我們曾寫下此文字。近日新聞自由屢屢遭受打壓，然而在重力如湯的日子裡，新聞自由就更顯得彌足珍貴。《加山傳播》自創台以來，一直堅持以新聞自由為本，希望能築起屬於香港的巴別塔，為同樣默默無聞的小眾發聲，在茫茫迷霧中尋找真相。

故《加山傳播》上月已就發起贊助計劃，希望能獲港人贊助100萬港元，以作本年(甚至到來年初)的營運開支，以朝創台時的承諾和初期目標前進。近日更責無旁貸地一盡社會責任，已落實招攬更多年輕人，讓他們接觸並投身新聞業。

惜自贊助計劃推出個多星期以來，只籌到約10多萬港元，故希望香港人能慷慨解囊，助我們達成目標，令我們能繼續充當大家的眼睛，察看身邊時，也能遠觀世界。

1) 直接存入「加山傳播有限公司」的東亞銀行戶口：015-515-68-03356-1 或
2) 經FPS轉帳：0533398

凡贊助滿1000元或以上者，煩請閣下將個人電郵PM至《加山傳播》的Facebook專頁。未來《加山傳播》舉辦任何活動時，您將獲優先預留門票，亦會不時向您寄送電子版新聞摘要。

100萬資金將作以下用途：
1. 人工/MPF/保險 約70%
2. 租金/器材/辦工室傢私 15%
3. 網站伺服器/保安/支援 7%
4. 水電/雜項 3%
5. 採訪等經費 5%

《加山傳播》一直在人手短缺及不收分文下，依然堅持以質素為先。一個專業的媒體需要足夠人力和資源，希望您能成為《加山傳播》贊助者，一同打響香港本土聲音。

#DBC #DBChannel #加山傳播 #新聞自由

推

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

拜山傳播不了

TUI

自推7

自推8

自推9

自推10

幫推